所以幾時都話做人真係咪撚咁極端

點解啲人永遠都係唔明 由歷史到依家，所有思想所有主義走得太極端只會走歪路 唔講咩國家制度思想，好簡單女權，班環保撚，唔明點解下下都要搞到咁柒癲，拉到咩都關事。望佢一眼又metoo，點個麥樂雞醬又要屌。點解唔諗下佢地做得平常啲，按步就班，唔好太過分，可以令到更多人撐？

其實唔咁極端都撐部分嘅諗法
女權環保就係On9